基本上今次係班法官寫靚CV上位既好機會

上至終審首席法官，下至裁判官
份CV唔夠紅既，唔委由唔提拔
到時先講法治已死，會否太遲

推！

睇下個司法人員推薦委員會
終審首席法官做主席
律政司司長
其餘七個由特狗委任
即係八個人都係佢既人
到馬道立退埋休
委任埋個紅底首席法官
就九個都係佢既人

中共已經講咗係行政主導
特首係話晒事